一人一個唔知點解要守既規矩

點解撘電梯要左上右企

孝順

上堂敬禮

個個好似你d死廢青係到行行企企咩 咁都唔撚知